\subsection{IU125 Pantalla de Modificaciones}

\subsubsection{Objetivo}
	Modificar los valores del responsable seleccionado y almacenarlo en la base de datos.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece después de la \IUref{UI632}{Pantalla de Datos de Responsable}. Para ingresar debió elegir el hipervinculo \IUbutton{Editar}.
	\IUfig[.90]{/CU6-2 Modificar responsable (3).png}{UI125}{Pantalla de Modificaciones}

\subsubsection{Salidas}
	Atributos modificados.

\subsubsection{Entradas}
	Nuevos valores de los atributos a modificar.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Guardar}: Verifica y guarda los nuevos valores en la base de datos.
	\item \IUbutton{Cancelar}: Cancela la edición de los atributos y regresa a la \IUref{UI632}{Pantalla de Datos de Responsable}
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Datos erroneos o incompletos, anote de forma correcta todos los campos.
		\item {\bf MSG2} ¿Desea salir de la pantalla? Los valores anotados no serán almacenados
		\item {\bf MSG3} Error en la conexión, vuelva a intentarlo más tarde
		\item {\bf MSG4} Responsable creado correctamente.
		\item {\bf MSG5} ¿Desea guardar el nuevo registro?.
	\end{Citemize}